無限期罷學到中大集會 而唔係番學校罷課

經過今日可見學校已經唔係一個安全既地方
已經唔可以保證學校既人會做咩野去禁聲
加上分散左各區既學校 想要支援都好難聚眾

我建議 罷課既同學 應該全部到中大集會
人多先會安全
另外 罷課 唔係一兩日有用 我地需要既係長期抗爭

請大家支持無限期罷課

次次都話知道好撚攰唔搞咁密 但每星期都keep住兩三劑

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

Push

乜唔係轉哂去遮打咩

需要一個每日都可以去既集會地方
無限期罷課

中大集會 無限期罷課